如果我請動物傳心師係星期三幫我傳心！！！

.馬會係咪會執笠

你知得太多了

懷疑馬會委託有線

唔關事架 隻馬好想好想贏，都唔一定贏

揀走晒啲唔想贏嘅馬 再整條3T都夠晒啦

岩岩傳左心
2場1 2爭勝心好強狀態好fit
可以突破到自己甘話

你果隻膠馬黎?

我上網睇相炸唔會假掛我諗